有冇手足冇咩心情睇波

望住自己土生土長嘅地方
發生咁大件事

好心痛 仲有心機度咩

不睇了

11號晚睇香港對台灣

朗迷 冇睇過葡萄牙場波
贏波都冇咩感覺

Same原本應該好開心

睇決賽連即討post都冇就知

成場波淨係睇左一眼就冇再睇

講真你話我黑心又好咩都好
今日仲得閒有心情度波買波嘅
祝佢地買咩輸咩
係啊 輸死你地就岩
賭少日洗死？

我澳門人有葡國護照 慶祝祖國奪冠唔能得？

Ching 有無落街遊行呀，定鍵國呀

香港存亡之秋仲係到玩膠真係智撚障